點解啲人咁鐘意係巴士上面剪指甲

屌你老母好撚嘈
咁撚多其他野可以做
點撚解係都要剪指甲呀

仲要唔執

製造垃圾

D c9 好鐘意仲要剪到chop chop 聲

屌佢剪撚曬落地

自私撚

唔洗掃地